德國外長：歐盟將制裁鎮壓示威白俄官員

白俄羅斯總統盧卡申科（ Aleksander Lukashenko）高票第六度當選後，觸發民眾連日上街示威，數千人被捕，有示威者投訴被虐打。德國外長馬斯（Heiko Maas）表示，歐盟將向要為鎮壓示威負責的白俄羅斯官員實施新制裁。

馬斯說，過去幾天在白俄羅斯發生的事情完全不能接受，呼籲歐盟作出清晰回應，把參與針對和平示威者犯下罪行的人，置於歐盟的制裁制度，至少6個成員國大致支持制裁，但匈牙利則有疑慮。

歐盟27國外長召開緊急視像會議。一名歐盟外交官透露，會議決定，指示歐盟外交政策部門擬備一張個人黑名單，為制裁踏出第一步。

白俄羅斯政府早前向遭受暴力對待的人致歉，於周五釋放多名被捕人士。

https://inews.hket.com/article/2725485

咁幾時輪到香港呢？

人民幣 真香

幾快手

呢啲小國對於歐盟本身係負擔
點同祖國比呀

迅速行動

同中國冇關就立即做野
德國……

未做嘢果陣就屌人偽善對暴行視而不見
到人地做嘢果陣就嫌厚此薄彼
連登仔究竟想人點，明明係一件值得支持嘅事，見係歐盟做就搵位屌